用緊lenovo既note book 突然較大細聲同亮度果D冇show出黎

平時按FN +F1-F6
個mon會SHOW而家係幾多音量 幾光出黎
點解無啦啦冇左既?
想較返出黎, 求救

推 有冇巴打識

Lm

PUSH

做過d咩？有冇重開/更新？

重開過 無啦啦開機就咁
冇更新野應該

唔知你咩機，但要INSTALL番個DRIVER